吳明德教授: 中共製造約翰遜先冇運行!? 賣次貨搵快錢等報仇!

#CY #中國 #政治

吳明德教授: 中共製造約翰遜先冇運行!?
賣次貨搵快錢等報仇!
(嘉賓: 吳明德教授 主持: 李慧玲 D100會客室 吳明德論經濟) bji 2.1

D100 Radio
449K subscribers

吳明德教授: 中共製造約翰遜先冇運行!? 賣次貨搵快錢等報仇! (嘉賓: 吳明德教授 主持: 李慧玲 D100會客室 吳明德論經濟)

荷蘭早前回收60萬個來自中共的口罩, 指這批130萬個口罩近半不符質量標準。外交部發言人華春瑩回應稱, 荷蘭代理商採購時, 已獲中方企業告知該批口罩屬非醫用口罩, 出口報關手續亦有列明, 個別媒體在未弄清事實之前, 炒作所謂的中國產品質量問題是不負責任, 不利於國際抗疫合作。然而, 歐美國家恐怕未必如此認為, 當中或以染疫的英國首相約翰遜最感同身受, 對中共其間所為銘記於心。

D100 香港:
Facebook: